有無手足個d 空降上司都係無料扮四條？

已quit 祝早日汁笠

叫我拿拿臨趕起廿頁report落自己名 之後同老細講到好撚捱義氣幫手咁

最慘係條友真係乜撚都唔識架wor 但係老細個fd來

佢來左之後可以話所有決定都係錯撚哂